有無錢都好 請準備移民 唔好再交稅去養班畜牲

pish

Push

冇錢移民呀
我話移民又俾你地負皮架啦

冇錢再去拎福利
有錢嘅千祈再養班畜牲

冇諗過攞人地福利
係一到步要洗一大舊錢，有啲苦惱